名都冇,編號又冇點投訴??

好似有人問左 冇答

條仆街未等D記者問哂就走